[Apink] 點解洪瑜璟退咗團之後，啲隊友都冇提起過佢？

係咪真係冇朋友？

做咩要題起佢

公司唔會比佢哋講

Mar 7 恩地ig, 影到瑜暻😍

其實從來無呢個人
係曼德拉效應

仲tag埋佢ig.

瑜暻solo, 以後Apink既歌feat瑜暻有冇得諗？